有無人有追開rupaul drag queen

岩岩開始追
暫時睇左頭兩季
每季總有件有實力但好討人厭
S1: Rebecca Glasscock
S2: Tyra Sanchez

反而冠軍個啲都唔係特別靚

完全唔明season 2 Tyra憑咩贏 由頭都尾都冇覺得佢任何一個look靚過raven先值得贏

成季Tyra個種臭格完全唔岩做queen
婚紗個集 Tatiana 開佢波咁制
不過Raven好似好唔鐘意Tatiana,所以佢對Tyra好似無咩表示咁

我覺得Tatiana 靚啲
不過第一季都有同樣問題，第二名係好過第一名

Tatiana 真係超靚超似女人唔知點解咁多參賽者唔鍾意佢不過佢得個樣靚 實力都係raven勁d

tyra根本個樣+個臭格成個人都差 但由頭到尾d judge都勁鍾意佢一次都冇彈過

第一季可能因為Bebe 身形夠高瘦同英文好d 出黎個氣場好d所以贏掛 但我都鍾意Nina多d

睇到一半忍唔住上睇Tyra 第幾集淘汰，點拿知冠軍就唔想睇

巴打已經睇哂咁多季？

同你一樣岩岩開始追 睇緊season 3
下次唔好開吹水台